好想比佢入黎避雨

頭已側。thx

想煲咗佢嚟食

換左另一邊，唔知係咪病左，係咁縮埋一角

屌點解d圖明明打直影一upload完就咁

咕孤固~